裝修單野，大家幾時先肯明文宣組要做的係文宣唔係割席？

裝修除左係令賣港鋪頭冇得做生意同要比錢維修
最重要的係對準共黨政權 比個好撚強的message全世界聽
我地要支共同賣港的仆街屎都冇得食

我承應打中資同賣港鋪之途中
難免有機會誤中副車 特別係用魔法/有黑警搞事

呢刻就算手足唔裝修都會有黑警去搞事
無論係黑警定手足做
和理組應該要做的係搵方法補償被誤中的商戶同認錯道歉

做好個公關
對準支共同賣港鋪裝修 目標正確 點都唔割

我係垃圾得把口 有冇手足一齊幫下手可以點做好個公關
同岩聽唔該幫我推下po

兄弟爬山
對準目標 點都唔割

驅逐共黨 光復香港

呢單野，跟分類做，支持同感謝文宣組。🙏

希望推得起
百屌成才
求指正
集思廣益

跟分類係指？

文宣做野 第一樣首要事係 認同

唔好講割唔割蓆

個文宣自己都唔認同 點去幫你補鑊

今次因為不割蓆 文宣補救隨意裝修

講得誇張D 下次當街輪姦靚女後生藍絲又幫佢地文宣洗底?

過得自己都要過到人呀。兄弟

中間漏左句
目標正確 對準極權 點都唔割
相信下土生土長同路的香港人質素
輪姦我相信唔屬於對準極權一部分

動作po 推推推

裝修(美心)文宣真係好多人睇，大家可以加推！！

岩岩睇返share條link 有手足話被燒個間係黑底 冇燒錯

po錯例子道定歉先

但對將來可能會/已有被誤中的商鋪 希望大家都可以去幫返手

關裝修咩事？

推

入黎推一推
裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足